泛民 你救到人 我投比你

poly手足 撐住呀

Me too

Tui

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資